高普：風都唔幫我哋！

【體育】利物浦與愛華頓踢成0:0，正式讓出榜首位置，領隊高普賽後難掩失望之情，並指被風所阻。

利物浦於今場比賽表現相當一般，加上射手穆罕默德沙拿連番失機，最終僅與死敵愛華頓賽和0:0，再次失分下，現時在積分榜落後曼城1分。賽後高普（Jurgen Klopp）表示：「這（戰果）是可以的，在一場很艱難的比賽，因為各樣的原因，以及面對一個狂野般的對手。」

「整場在各個方向都面臨大風，這對任何人都很不利。這是一場很難控制的賽事，沙拿及法賓奴泰華利斯都有3至4個機會，而我不記得對方有多少個機會。這場比數是0:0，我們對他們的不敗走勢得以延續，戰果不是我們希望的，但這是一場很困難的比賽。」

對於沙拿今場的表現，高普表示：「沙拿到比賽最後一秒都在盡力比賽，而面對這樣的情況及對手下，我認為球隊亦有取得優勢的時候。打吡戰已經完結了，我們要出戰其他對手。這不是一場表現很好的比賽，而我們則從一個受得雙重激勵的對手下取得1分。」

蝗狗準備抽水

怨埋d風

風起了

無計對上個次贏拖肥都係靠風9x分鐘吹入個波

黑哨愛狗 用孔明黎借左東風 咪以為我唔知

個風咁賤幫拖肥唔幫利記重奪英超